其實蠢真係唔係問題

但蠢得嚟唔識自己諗辦法解決問題就有問題

咪就係，問問問，google用黎把撚？

我個樣似百科全書？

去旅行會唔會問路？

可以嘅話都會google map搵
不過同問路冇乜關係 因為問路係即時嘅問題 一句起兩句止 對方答完你就唔會有下文 所以多數人都願意答你
但我想講嘅問題係啲持續嘅騷擾 上網可以搵到好多參考答案 但寧願用電話問人地都唔自己上網搵答案嘅人 乜都問一餐 真係好黑人憎